# TableEventsNew
- '/'
  - statystyki dzisiejszych zamówień (zdalne i lokalne)
  - listę rezerwacji i eventów zaplanowanych na dzisiaj

# Logowanie
- '/login'
  - pola na login i hasło
  - guzik do zalogowania (link do dashboardu)

# Widok dostępności stolików
-'/tables'
  - wybór daty i godziny
  - tabele z listą rezerwacji oraz wydarzeń
   - każda kolumna = 1 stolik
   - każdy wiersz = 30 minut
   - ma przypominać widok tygodnia w kalendarzu google, gdzie w kolumnach zamiast dni są róznie stoliki
   -po kliknięciu rezerwacji lub eventu, przechodzimy na stronę szczegółów
-'/tables/booking/:id'
  - zawiera wszystkie informacje dotyczące rezerwacji
  - umożliwia edycję i zapisanie zmian
-'/tables/booking/new'
  - analogicznie do powyższej, bez początkątkowych informacji
-'/tables/events/:id'
  - analogicznie do powyższej, dla eventów
-'/tables/events/new'
  - analogicznie do powyższej, dla eventów, bez początkątkowych informacji

# Widok kelnera
-'/waiter'
  - tabela
    - w wierszach stoliki
    - w kolumnach różne rodzaje informacji (status, czas od ostatniej aktywności)
    - w ostatniej kolumnie dostępne akcje dla danego stolika
-'/waiter/order/new'
  - numer stolika (edytowalny)
  - menu produktów
  - opcje wybranego produktu
  - zamówienie (zamówione produkty z opcjami i ceną)
-'/waiter/order/:id'
  - jak powyższe

# Widok kuchni
-'/kitchen'
  - wyświetla listę zamówień w kolejności ich złożenia
  - lista musi zawierać:
    - numer stolika (lub zamówienia zdalnego)
    - pełne informacje dot. zamówionych dań
  - na liście musi być możliwość oznaczenia zamówienia jako zrealizowane
